不如齊齊扮狗出街

如題
個個都無委任證 又無警員number, 著件黑色背心就話自己係警察

黑警死全家！

討論下 有冇得搞場不合作運動？